gphone 坐完監不如冷靜吓先

唔好係9咁叫人上連登
幫倒忙無分別
麻煩做啲實際野出黎
諗清諗楚後果

今次真係可以講句 ching 坐左幾耐監

我贊成。
做下功課先，唔好畀光環沖昏頭腦。

我哋唔想佢上前線
希望佢做好宣導工作 包括向海外人士做宣傳 比佢上前線幫忙更大

咪係 一出黎幫倒忙

Gphone 你唔好睇小你影響力
你影響力係去到國際
你叫多啲人留意最主要嘅戰略地方
槍打出頭鳥
你唔會唔識掛

同意，加油河童bb

無錯 利用自己國際影響力宣揚香港嘅事去國際就可以